有咩耳機可以比美fender fxa7？

留名學野

屌 聽日要拎去整 （離題）

Fender 調音
Sd2s
灰雀
Fw01

可否講多少少

fw01 煲好都幾超值下，我經常建議人買
而且幾雜食